# traffgen_code
Generador de códigos de cupones, acorde a un algoritmo preestablecido en TypesCript. 
El fichero principal y punto de entrada de la aplicación se encuentra en /src/app.ts


Test realizados con jest, debe cargarse el fichero jest.config.js para que acepte la utilización e importación de modulos en TypeScript, en caso de no hacerlo puede lanzar alguna excepción. 
